會員兩門電影院有一樣野未做咁重要竟然冇人講！

冇人講咪我講囉

事緣係下面幅圖

咩叫梳牙

牙係用牙刷刷

中文又好英文又好

正式嘅一句道歉唔該晒

我都係想佢似返個人啫

推，樓主好波

我態度好姐唔代表我好恰
佢條撚樣咁臭串我搵撚埋佢陪葬

推